{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70288&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 저스트슬립호텔-동탄역점"
    },
    "text": "* 当ホテルは連泊利用時に貸室料金が追加されます。 * ステイブリッジは東灘2新都市で唯一運営される直営ホテルです。 * 電気自動車ユーザーのために急速および緩速充電器を利用できます。 * 漢江で食べる即席ラーメンは無料で提供されます。 * 客室内ではNetflix、ウェーブなどのOTTサービスをご利用いただけます。 * 全客室にはPM2.5を除去する空気清浄機が設置されています。 * 出張のお客様には連泊割引が提供されます。 * 洗濯機や乾燥機が利用でき、洗剤や柔軟剤も無料で提供されます。 * 駐車場は地下階から地下3階までご利用いただけます。 電気自動車の充電器もあります。 * 周辺には新里川、レイクコモ、ロッテ百貨店、ラスフローレス、CGV東灘駅店などがあります。 * 客室内部には羽毛布団、特級ホテルのマットレス、SOFT/FIRM枕などが備えられています。 * フロントには様々な施設とレンタル品目が提供されます。 * 高速鉄道東灘駅までの距離や喫煙エリアの案内などの追加情報があります。 * 入室の際、身分証明書の確認手続きがあり、NAVERリンクを予約すると追加割引が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの利用料金には連泊利用時の追加料金が含まれていますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは連泊利用時に貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジはどこで唯一運営される直営ホテルですか？",
            "answer": "ステイブリッジは東灘2新都市で唯一運営される直営ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルには電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには急速および緩速充電器を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される食事には何が含まれますか？",
            "answer": "ホテルで提供される食事には、漢江で食べる即席ラーメンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるOTTサービスはありますか？",
            "answer": "はい、客室内ではNetflix、ウェーブなどのOTTサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはPM2.5を除去する空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "出張のお客様には連泊割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯や乾燥はホテルでできますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や乾燥機が利用でき、洗剤や柔軟剤も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこまで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は地下階から地下3階までご利用いただけます。電気自動車の充電器もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には新里川、レイクコモ、ロッテ百貨店、ラスフローレス、CGV東灘駅店などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内部には羽毛布団、特級ホテルのマットレス、SOFT/FIRM枕などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのような施設やレンタル品目が提供されますか？",
            "answer": "フロントには様々な施設とレンタル品目が提供されます。"
        },
        {
            "question": "高速鉄道東灘駅までの距離はどのくらいですか？喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "高速鉄道東灘駅までは徒歩で約10分の距離です。ホテル内には喫煙エリアも設けられています。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要な手続きはありますか？また予約時に特典を受ける方法はありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認手続きがあります。また、NAVERリンクを予約すると追加割引が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 607
    }
}